意大利人遇到有菠蘿的pizza反應

打撚死你個仆街

好有原則

好假

馬格 係咩

咪貼啲偷片撚啦

pizza 有菠蘿正到爆

margherita